成日周身瘀

想問有冇人減親肥會周身瘀？
但肯定冇撞到或整親
返工唔會整到 同埋係節食減
唔多做運動
對腳會有十幾笪瘀
自己本身啲肉係好淋

有冇人試過咁？

可能係好耐之前嘅內傷
D肥肉減咗 依家現曬形

認真
去抽血驗下身
睇下係咪白血病

之前驗過 正常

有機會係個身體唔夠鐵

好多可能性
1 血小板有問題
2 食開薄血藥 阿士匹靈 乜乜柒柒
3 俾鬼搣
4 你瞓咗果時整到 或者有人打你

原來關事架
我都成日無啦啦瘀，之前試過去捐血
佢話我有少少貧血唔畀我捐，叫我食多啲鐵質

試過

不過我諗可能訓覺撞到